終於鼓起勇氣拖咗落去。。。。。。。。

1

以為你講拖地

拉

好肥美

中．泰和談？？

泰妹好正

肥毒撚隻手

一睇樓豬隻手就知佢好閪肥

80.5kg only

今次旅程肯定好滿意啦，又食，又抽水。

幾時返呀？

26返啦 返黎就帶飯食減肥😭

摷佢未

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

On9

你老醒仲食飯，食菜算啦，80kelo仲好意思帶飯